星球大戰8 The Last Jedi 預告

中二病今集唔戴面具

正想開post

更加中二

又要睇Rey屈機

套戲個名
Luke會死？

睇個名九成係

一開波把聲 似乎係luke好似yoda咁升仙既聲

寫到個故事

三主角一個現實死左
一個係戲比個仔隊死左
Luke睇怕都

我覺得係佢自己都想終結JEDI姐

佢個句真係好灰
明明當年Luke好威水
白卜庭拉佢入dark side
佢拋低光劍拒殺老豆 幾堅決 幾有型

佢已經(?)冇生仔 Skywalker已經絕後啦
佢仲要唔再教Jedi嘅話⋯⋯

不過話說cannon真係同legend差好遠咁

luke 唔係想要平衡咩
平衡左應該唔會再分jedi同sith? last jedi既意思應該係咁？

無追Rebels ge 巴打, 可以 google 下 Bendu, 但可能令你無咁驚喜

luke

luke都老啦
有心無力

big d要寫過個故事呀嗎

開始玩中庸之道
老實講最後未又係合久必分

之前上網都睇過啲人討論有關咩先叫"原力平衡"
睇返1-3集 其實個時Jedi人數大大>Sith
但佢地都要走去搵Skywalker呢個被選中嘅細佬
因為佢可以帶來原力平衡
如果數量平衡=原力平衡
咁最簡單應該唔再收Padawan?
結果衰仔唔生性 入咗dark side 做埋sith lord 殺晒啲jedi⋯⋯
結果 咪終於好平衡囉 2個sith 2個jedi

好啦 其實有冇人對呢個平衡嘅概念有理解？

我知 只係講下啫

以前一路畫starwars漫畫、小說
啲人都係跟返個個概念 就係jedi 同 sith
但砍掉重練之後 就有一個叫knight of ren
已經好唔同
跟住又出現啲冇訓練都已經好強大嘅原力使用者
整體上好似已經唔同咗好多嘢

當然我希望唔好又係炸死星

最後無事

Anakin算唔算一直都係中緊平衡原力呢個預言
由前傳殺曬jedi學徒，兩邊各有anakin+白卜庭同yoda+obiwan
到正傳本來淨返luke一個jedi,但anakin都殺埋白卜庭。
雖然個時佢自己都死埋，但佢算唔算一直中緊被選中去平衡原力既人？

又星戰 悶唔悶d呀
集集一撚樣

skywk個陣
啲game好似話vadar只係一個好普通既sith
係銀河其他地方有啲sith仲撚勁過白卜庭

唔熟呢啲side story
有冇巴打講多啲

同埋jedi好似去到邊都唔夠sith打咁